別人說我太瘋癲

政府已經癡咗線
既然係又拉唔係又拉
係又話暴動唔係又暴動

做咩仲要留手？

別人說我太瘋癲
咁就癲俾佢睇啦

咩最後一戰呀？明明就係無限之戰，你對手係赤納粹，有二三十年要捱

林鄭你愈想我嬲我愈冷靜，吹咩？
等你set好晒場，仲走去踩咪好撚蝕，你當勇武on9咖？

大家要贏就唔可以一次輸晒

唔好all in!Be water!

「警世」劇本聽日大追捕 然後九月完事

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

幾句講哂
831宗教集會
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel